export class TriviaQuestions {

    // TODO INCREASE THE QUESTION
    static dataBase = [
        {
            question: "ما هو ارتفاع جبل ايفرست؟",
            answer: ["8800", "8850", "7850", "7800"],
            correctAnswer: 1
        },
        {
            question: "في أي قارة تقع أرمينيا؟",
            answer: ["أوروبا", "أوقيانوسيا", "أفريقيا", "آسيا"],
            correctAnswer: 0
        },
        {
            question: "ما هي عاصمة مصر؟",
            answer: ["الجيزة", "بيروت", "الرباط", "القاهرة"],
            correctAnswer: 3
        },
        {
            question: "من فاز بكأس العالم 2022؟",
            answer: ["كرواتيا", "فرنسا", "البرازيل", "الأرجنتين"],
            correctAnswer: 3
        },
        {
            question: "كم عدد الجوانب التي يمتلكها البنتاغون؟",
            answer: ["4", "5", "8", "10"],
            correctAnswer: 1
        },
        {
            question: "ما هو قطر الأرض بالكيلومترات؟",
            answer: ["12742", "7926", "18345", "10982"],
            correctAnswer: 0
        },
        {
            question: "أي بلد لديه أعلى عدد من السكان؟",
            answer: ["أمريكا", "الصين", "كندا", "الهند"],
            correctAnswer: 3
        },
        {
            question: "ما هو ارتفاع جبل ايفرست؟",
            answer: ["8800", "8850", "7850", "7800"],
            correctAnswer: 1
        },
        {
            question: "في أي قارة تقع أرمينيا؟",
            answer: ["أوروبا", "أوقيانوسيا", "أفريقيا", "آسيا"],
            correctAnswer: 0
        },
        {
            question: "ما هي عاصمة مصر؟",
            answer: ["الجيزة", "بيروت", "الرباط", "القاهرة"],
            correctAnswer: 3
        },
        {
            question: "من فاز بكأس العالم 2022؟",
            answer: ["كرواتيا", "فرنسا", "البرازيل", "الأرجنتين"],
            correctAnswer: 3
        },
        {
            question: "كم عدد الجوانب التي يمتلكها البنتاغون؟",
            answer: ["4", "5", "8", "10"],
            correctAnswer: 1
        },
        {
            question: "ما هو قطر الأرض بالكيلومترات؟",
            answer: ["12742", "7926", "18345", "10982"],
            correctAnswer: 0
        },
        {
            question: "أي بلد لديه أعلى عدد من السكان؟",
            answer: ["أمريكا", "الصين", "كندا", "الهند"],
            correctAnswer: 3
        }
    ];

}